【粵字】復仇者聯盟4：終局之戰

主台:

專頁:

1

各位我地依家得最後呢條路 陪審團否決權

內容符合標題
香港人 assemble

幾點開波？

[參考波蘭成功例子既最佳戰術] 完全剋制政府冷處理 - 罷買
一個最有效既長期戰術, 麻煩入去睇睇

1. 週期性罷買係相當可行既一個戰術, 因為更能夠令普通人適應
2. 罷買影響力可以好大
3. 政府用冷處理戰術,打算拖至9月,而罷買係開學之後一樣可以實行,可以向社會施加壓力既最好方法
4. 罷買比遊行, 三罷, 更能夠說服中立派/和理非行動

罷工！罷工！罷工！

香港終局之戰